大學選科一問（讀緊business既麻煩入一入黎）

Predict best5>=30
對商科有興趣
唔想晒左啲分揀bba
A1擺左就cu qfin
想問下邊間u qfin出名啲或者啲alumni勁啲？
如果想做第日都係決定做business qfin定gbus比較好？
定係有其他更好選擇？
希望有人解答

考前3大，考緊8大，考完i大

有能力考30分仲要上連登問揀科
仲要問兩科完全唔同方向嘅科
Qfin做finance Gbus 再搭個major 先知你行邊面
自己諗啦30分

純粹希望喺度問下宜家讀緊既人可唔可以分享下經驗
始終身邊既人都俾唔到咩實際建議

回應番 其實30分唔代表咩 全港一年幾百個醫科生都at least有30 而且就算我考到爆分都唔會揀醫

基本既野我知 我主要想揀qfin 但係睇curriculum唔太清楚每間u既qfin有咩分別

qfin要數學好 gbus要英文好
完全2回事 鬼知你要咩

UG BBA UST or HKU

住私樓qfin 住豪宅gbus

cu qfn 狗也不屌

聽聞呢行係用自己健康換取金錢

何出此言？

How about CU? 好似CU BBA收分較其他兩間高 around25

嗰個係公屋bba狗

Qfin出黎做trader照計點都比一般做bank chur

Bba 睇 intern 睇人脈
HKU 人脈一定好
UST 就一定chur , 感覺d人會醒d
山城唔知唔評論

On99 考到三十分先再問啦

都幾難會有人比較到比你聽
最起碼我唔識人讀過哂3大qfin/gbus

Qfin數底要好
ust bba chur到仆街

岩
樓主放榜就報分。

冇問題

我都知道咁樣問有啲怪 又或者換個問法 先唔好講個人能力 會唔會知道通常出面會prefer去請邊間u既faculty of business既人

係咪連登仔考到30分就已經好值得鼓舞？
唔講dse 淨係同屆IB AL已經好多好competent既人

你係想bba定Qfin ？如果睇qfin既，就唔係Cu最高